有圖 電動滑板載貨

好似俾人趕出街咁x款

乜都放上黎

咁都好影